支持食環、入境處嚴正執法，取締旺角大媽

鑑於旺角行人專用區，時常有一群操普通話口音的婦女在表演，本人懷疑此群人士，違反入境條例，根 據 香 港 法 例 《 入 境 規 例 》 ( 第 115A 章 ) 第 2 (1) 條 的 規 定 ， 給 予 某 人 以 訪 客 身 分 在 香 港 入 境 的 准 許 ， 須 受 下 述 逗 留 條 件 規 限 ：
該 人 不 得 接 受 有 薪 或 無 薪 的 僱 傭 工 作 ；
該 人 不 得 開 辦 或 參 與 任 何 業 務 ； 及
該 人 不 得 就 讀 於 學 校 、 大 學 或 其 他 教 育 機 構 。
任 何 人 士 在 獲 准 以 訪 客 身 分 在 港 逗 留 期 間 ， 可 進 行 以 下 商 務 活 動 ：
簽 訂 合 約 或 參 加 招 標 、 投 標 ；
檢 驗 貨 物 ／ 設 備 或 監 督 其 裝 設 ／ 包 裝 ；
參 加 展 覽 會 、 交 易 會 ( 但 並 不 包 括 向 公 眾 直 接 出 售 貨 物 或 直 接 提 供 服 務 ， 或 搭 建 展 覽 攤 位 ) ；
解 決 索 賠 問 題 或 者 進 行 民 事 訴 訟 活 動 ；
應 邀 從 事 商 務 、 科 技 考 察 活 動 ； 及
參 與 短 期 研 討 會 或 其 他 會 議 。
根 據 香 港 法 例 《 入 境 條 例 》 ( 第 115 章 ) 第 41 條 ， 任 何 人 違 反 對 他 有 效 的 逗 留 條 件 ， 即 屬 犯 罪 ， 經 定 罪 後 ， 最 高 可 判 罰 款 港 幣 五 萬 元 及 監 禁 兩 年 。
本會希望入境處嚴正執法，一視同仁！

犯左法就要接受法律制裁

有五毛狗負皮